1. Прототипне наслідування працюе таким чином, що при створені нових об'єктів якщо один з них є прототом відносно другого, то наслідуе потрібні йому значення.
2. Використовуеться як функція для повернення з батьківського конструктору методів, значень у об'єкт нащадка.